有無人覺得自己會孤獨終老？

咁大個人仲驚孤獨終?

我驚前途多d

順其自然啦

有咩計

同上
我對愛情死心 而家鐘意自己一個同屋企人

有 但可以點

是旦啦 反正係香港都見唔到希望

一個人都不知幾爽！

自己屈埋一邊老死

有 諗住30歲去外國搵代母生個mix仔 培育佢做人生贏家

有 完全無拍拖既慾望

有時有
有時又覺得無咩所謂，反正我都無乜自信，反而少樣野煩

好難搵到個真心的人

名副其實嘅爽死

我，魔法師

lol 幾年前已經覺得會~~

已經所有planning都得返自己 基本所有事連旅行都得自己一個

自信心=0

完全見唔到希望 異性都唔識多個